求戒煙方法/心得

Hi 咁多位ching.
細佬由於前排失戀太傷心以致不幸染上煙癮.
現已後悔莫及.
所以想趁年輕快快手戒左佢.

煙齡: 半年
基本上一諗起個ex就想落街食番支煙.
但去到後期有時做野做到好悶都會想落街食煙.

頭果4個月基本上一日一包.
呢兩個好d, 一日半一包.

由於發覺自己唔再值得為左個唔好既人而糟蹋自己.
所以想戒煙.
想請問咁多位成功戒煙既ching有咩方法/心得可以有效戒除煙癮？

利申: 唔是火車頭, 通常都會企係垃圾桶格離食.
因為我個人本身就係一件垃圾, 物以類聚

1. 下定決心，做好準備
訂下戒煙日期
檢討你以往戒煙的經驗，找出你認為可行或不可行的戒煙方法

2. 爭取支持，宣佈戒煙
告訴親友你正在戒煙，爭取他們的支持
致電戒煙熱線，參加戒煙輔導服務

3. 認清令你吸煙的高危情況
了解你以往吸煙的習慣（例如你通常在何時、何地、與何人、甚麼情況、感覺或思想下吸煙呢？）

4. 清除戒煙障礙，作出改變

如果你希望獲取更多有關戒煙藥物的資訊，請致電東華三院戒煙熱線2332 8977查詢，或與你的家庭醫生或藥劑師聯絡。

直接唔食就唔食

點解會有癮？

唔係咁易架葉師傅...

1. 日日都下定決心, 但日日都破戒...
2. 唔敢比媽媽知我染上煙癮
3. 已經傷害緊我身體啦, 已有明顯跡象

食一排加熱煙再戒會容易D, 個癮同傳統煙唔同, 易D甩 (身理上)

有冇女介紹黎識?
利申: 183cm高

要搵出個trigger先 時間？地點？諗起唔開心回憶想numb pain?

唔買煙咪得囉
身上一支煙都冇&唔問人拎，你煙癮大到想跳樓都冇得吸啦

戒買 只要戒買做事成
唔好諗住最多1個禮拜1盒咁戒，避免接觸煙友 盡量搭地鐵減少因等車而空閒時間

食左20年以上 quit了2年幾
1. 唔好放棄
就算食番一支 第2日一定要成包掉 唔可以再食
最緊要記住自己為咩而QUIT
2. 唔好堆食煙朋友堆
3. 做運動
每日都要做 易瞓同埋KILL TIME
4. 唔好比自己有HEA既時間
一HEA就去睇書 眼瞓就去瞓
5. 瞓前最麻煩
買威士忌飲 飲完瞓
真係瞓唔到先飲 日日飲快死過食煙
6. 捱到頭2-3個月 之後先開始難捱
要避開會令你心煩既野 份工都唔可以令你動氣 有怒火

以上慢慢你就會變番正常人
之後你聞到煙會自己避開 唔吸氣

食半年已經一日一包

做乜春

Both.....

我試過啦!
但之後會忍唔住去買....
週街都係7仔同OK

我搵東華戒，打去戒煙熱線預約

我介左啦，方法一星期吾落街第二過星期好好多，仲有被開食煙個班人

直接斷
無訣要
心境重要d
第二日想食就諗下第一日咁辛苦都捱到唔好浪費左去
如此類推

垃圾借口

一把火燒哂啲煙佢

煙齡5年

識咗宜家個男朋友就介咗

一想食就搵撚含

試下入佢萬寶路先喇